「學術研究」易傳染程度：小巴？巴士？的士？

連登有無人有興趣研究下，
Q1. 究竟武漢肺炎會唔會係小巴/巴士/的士傳染？
Q2. 如果會，會係邊到最易中？

到最近有好多單案搵唔到源頭。
已經有唔止一單案例講緊正常人會係短時間內同病患者接觸（傾計或更進一步）都會被感染。

咁點解無人提出係密封嘅交通工具內，由交通工具的中央冷氣系統下，武漢肺炎傳染俾人？
（不過傳染程度亦由病患者/乘客坐既位置/ 空調既大細/ 設施的新舊/ 巴士的新舊 影響）

要中就中，做好自己衞生意識吧

科學研究係大膽假設，再細心求証。如果搵到交通工具係其中一樣傳染媒介

依家減咗班次

減班次對件事既影響好細

減班次咪影響人數

點會唔易 但邊可能track到搭邊班車